【睇戲學革命】讓子彈飛懶人包

唔知大家有冇睇讓子彈飛呢套戲，
最近重溫左呢套戲，覺得根本講晒成個革命大方向。

首先呢套戲係講本身係土匪既張麻子(姜文)，去左做鵝城既市縣長，
上任之後，當地財閥黃四郎(發哥)同張麻子交手鬥法，令張麻子死左幾位手足。
所以，張麻子決心復仇。

張麻子同黃四郎其後Deal好左，黃四郎出錢再夾埋其他兩大家族出錢比張麻子，
張麻子就以縣長身份親征去剿匪，事成之後，個筆錢就對拆分左佢。
點知張麻子中伏，又死多兩位手足，
仲發現左原來鵝城之前幾任縣長都係中呢招死。

張麻子雖然可以全身而退，但係就得返幾位手足既人力。
但仍無阻張麻子復仇。
更聲稱，三日取黃四郎人頭。

返到鵝城後，張麻子將黃四郎出既錢用馬車倒晒係地下，任由民眾拎，
點知，冇人敢拎。
兄弟問張麻子今次有幾成勝率
張麻子 : 3成
一夜之後，地下既銀兩已經比人拎晒，
無錯，因為民眾錯黃四郎秋後算帳，所以唔攻光明正大拎。
呢個時候，兄弟問張麻子有幾成勝率
張麻子 : 都係3成
之後，黃四郎出返架馬車，打算回收返d銀兩
結果，d銀兩係樓上飛返晒落街。
黃四郎成功回收銀兩
兄弟又問張麻子幾成勝率
張麻子: 6成

之後，張麻子將槍炮子彈又用馬車倒晒係地下，
同樣，光天化日冇人敢拎。
過左一晚，連阿叔打牌都拎住支槍。
之後，黃四郎又出同一招，又放馬車打算回收返d武器。
結果，張麻子出手，
對住空地連開幾槍，鏡頭並無交代佢有冇射中馬車，
但班兄弟問張麻子，到底做乜
張麻子答 : 讓子彈飛一會吧。
片刻之後，全城都響起槍聲，隻馬都比人射到開晒花

之後張麻子同佢僅存既三位手足，
一齊上街嗌口號，呼籲d人帶埋槍炮子彈同黃四郎決一死戰，
去拎返d屬於自己既財產。
跑完一圈又一圈，都係冇人理佢地。
佢地就咁4個人去左黃四郎既雕堡。

到達之後，佢地冇放火，又冇直面交戰
張麻子一行四人只係對面度鐵閘瘋狂開槍，
日射夜射，槍聲傳到全個鵝城都聽到，
連d阿叔都話呢獲肯定搞出人命仆街喇。
d兄弟都有過張麻子，到底想做乜鳩，
張麻子 : 讓子彈飛一會吧。

足足射足全日鐵閘，張麻子收隊，
但係佢係捉住黃四郎既替身返鵝城，呢個替身同黃四郎完全一樣。
然後，張麻子就當住全鵝城既人，斬左替身個頭落黎。
然後全個鵝城既人都一擁而上，去黃四郎大宅搶返屬於自己既野。

故事大約去到呢度差唔多結束，
而班兄弟又問多次點解張麻子要咁做
張麻子 : 我派錢，黃四郎收錢，係為左引起民眾對黃四郎既憤怒
張麻子 : 我派槍再開槍，係帶頭吹起反抗既號角
張麻子 : 我明知捉唔到黃四郎，但係民眾分唔清邊個係真身，所以開槍射閘，然後當眾斬替身頭。係為左打破民眾對黃四郎既恐懼，當恐懼消失，大家就唔會再怕呢樣怕個樣。

呢個Post就去到呢度，各位唔知諗到d咩呢？

推1

推2

推3

推4

呢套戲好睇 幫推下

推5

推

推6

推7

推8

推9

推10

想知套野係中國有冇比人禁到
其實都講得好撚白

想睇既話就咁google
讓子彈飛 線上
就有得睇架喇

航空業既手足已經被清算緊，亦有人企出黎話集體辭職
頭炮有人打響左
各位老百姓你地意下如何?

好似冇禁

比我諗一陣...

我就係上網搵黎揾去都唔見話比人禁
但係以中國既尺度，
呢套絕對值得比人禁架wor

慢慢
航空業手足打響左頭炮
老百姓跟機未

咁都要有人派武器wo

呢套好野

仲有2部未睇

導演係親共
此post己完

因為睇得明既比人滅左聲

和理飛上前比警察打，引起民眾憤怒 done
勇武前線帶頭反抗，吹起反抗既號角 done
張麻子 : 我明知捉唔到黃四郎，但係民眾分唔清邊個係真身，所以開槍射閘，然後當眾斬替身頭。係為左打破民眾對黃四郎既恐懼，當恐懼消失，大家就唔會再怕呢樣怕個樣。

我們欠一個替身，這或許可以是乞景

感謝廣州馮碧雲女士, 馮家雲女士, 對於福建獨立及廣東獨立, 作出偉大貢獻, 小熊維尼即將壽終正寢, 你們辛苦了, 他日事成, 定必論功行賞

導演親唔親共我唔理啦
反正我都唔係買飛入場睇
重要既係大家READ到D咩訊息姐

冇 因為一開頭冇乜人睇得明
係後尾愈來愈多人解讀套戲先會有^講得好撚白^既錯覺

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

我要站著把錢賺了

太多迎聞追唔切
呢單咩事?

要睇點樣打破大家對中共白色恐懼既恐懼

係咪真係咁難明
最近睇返一睇就明
根本叫人起身反共

救命

姜文應該唔係親共

唔算親共, 但係係絕對既毛粉嚟

這兩位女士大力協助福建及廣州同胞來港支援福廣獨立計劃. 對民族事業有巨大貢獻.

好中意睇影評

lm學野

呢套真係神戲

More detail?
有興趣睇

仲有冇其他戲介紹?
之前818前返睇十月圍城，
搞到自己好不安

當年睇好鳩hea咁飛住黎睇
早兩日訓唔著一睇，
原來又唔錯

邊2部?
介紹下，想搵戲睇

佢全靠搵倒個替身

姜文啲戲黎講呢套都算易入口

邪不壓正

不如分析埋 係香港可以點玩sosad

對於兩位義士的進一步資料, 我們正在努力中, 如果你有時間, 可以幫忙了解一下.

係
講真佢如果冇捉到個替身
真係D子彈點飛都係得個飛字

一步之遙
邪不壓正

I am always ready

今晚睇埋一步之遙先
上次睇睇下太攰訓著左

我覺得如果9.9復會真係通過條人權法
會唔會就係打破恐懼既機會黎呢?

姜文我記得係毛澤東啲fans
套戲講革命真係講得淺白易明

已辭職，全力搞

最慘係講到咁白都冇變禁片

此兩人為福廣獨立建國之地下黨員, 有份參與最近北角及荃灣之獨立運動, 請大家祝福她們.

你真係識野，對於呢場運動，我一直心裡都係諗住：讓子彈飛一會吧
有d野係慢慢慢慢咁改變緊，我地每日做緊既野係一定有用，只係唔會一時三刻見到成效。

睇套戲內容，唔覺佢係

你真係夠邪惡
但呢個真

我地要消滅恐懼

無錯
同時亦都可以套用返係5年前
2014年傘運勇武既子槍開始飛
飛到今日終於得到香港人既理解

去睇睇youtube一個叫速食電影嘅內地人對呢套戲既解讀,會清晰好多, btw條友好高質,試過公開屌戰狼二on9

替身呢咁

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

我好純情
其實真係唔怪得大家會驚
坦白講 8.18個日我都寫好左遺書先出門口
驚到瀨屎

速食電影搵唔到你講個段
係唔係比人DEL左喇已經?

咁可能要上bilibili睇下有冇

姜文套套都係（早期）

唔一定係替身，只要係一個可以令大家打破恐懼既機會就得

呢到既話仲有

淨係知佢屋企人係軍佬黎
估佢唔到

麻

咁既，我地就冇可能揾替身架啦，但係可以用類似方法，例如等d人覺得中共就快玩完，d人要反抗既勇氣要又多一dd

竟然YT冇
但B站有

友

但有兩個一模一樣嘅人先做到 小弟不才 呢part唔明

讓子彈飛一陣喇

可能係Trump一刀斬落中共度
然後全中國都起身

唔一定係替身，
個重點係點樣打破恐懼

有時覺得係咪連自己都太急
會諗起呢句野

721 811

希望唔會再有新日子要加落去

差既係一個心理關口break through
只要機場個日有粒真子彈飛出黎，射中，射傷，射x義士

差既係一粒實彈

呢個係有機會
但係真係唔想見到身邊既手足出事

幫手推

之前我都post過無人有反應

灰機

所以我一直都唔主張叫人捉鬼
警犬派狗做鬼，愈激進，對勇武愈有利
鬼只係幫和理非中間派突破心理關口

沒有你最重要

哩套堅係正嘢...
葛爺不嬲係我好欣賞嘅導演... 哩套絕對入咗我best 10
佢套鬼子來了都好正...不過同革命冇扯得咁埋

大陸禁片黎
敵人既敵人就係朋友

拍者冇心
睇者有意

解讀後唔係都話係
原過係唔係都唔重要
重要既係可以讓子彈飛

導演未算親共...不過肯定有背景...
不過... 持平d... 佢係咁屌翻支共影片都好有立場...亦冇講過任何說話奶過共...

我覺得大家都用錯左鬼呢步棋
全世界都知有鬼 呢個係比自己解鎖科技樹
因為輿論上係乜都可以係鬼做
而經歷過14年
其實都應該好清楚 任何社運第一日就已經會有鬼
而鬼係捉不盡

重點唔係捉鬼
而係利用鬼

最尾個段撚狗

邪不壓正麻麻
讓子彈飛真係第二個層次

唔親共呢套片點出到街
如果親30年共磨既就係為呢套片出街
佢成功喇

不過都係個句：
套片出發點係咩唔重要
重要既係佢被解讀成為禁片

藝術既野就係咁，每個人睇到既野都唔同

好似有人訪問過導演有咩隱藏意思
個導演好大聲話
冇!!!

跟住就冇禁播了

咁你唔知啦....

佢就係把𨶙閉到又要屌你但又係睇死你班文盲睇唔明屌你都唔知以為係大片所以上咗...
哩個先係我覺得佢把炮嘅地方..
其實當年上咗班共匪先知仆街...之後套片冷處理與論冇煲大佢另佢慢慢落畫...

(背景講多吓...當年係胡温年代...其實相對開明唔會小學雞到玩文革洗腦嗰套)

其實當年套戲以大片嚟講叫落得快

值得睇

無限期罷工就得
唔洗辭職

但最後 個結果係主角輸左

因為套戲其中一個核心思想係支持當年老毛打爆國民黨係為左救國救民，就算係共產黨行為無疑係土匪

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

透露多少少... 一開始架火車點解用馬車拉...其實隱喻緊馬列主義...
建議睇完片再google吓解讀...我諗你會大開眼界~

應該係
1.首先要求某限期前要將各人復工

2.得唔到回應就不排除無限期罷工

（一步一步咁升級）

葛優姜文傻傻分不清？

痴線... sorry... 柒咗... 真係好柒

【幫手推！！！】國際文宣新方向！！！

呢套就算唔計大家領略既內容，淨係睇3個主角都正爆

我比較支持民國時期國人學習西方技術流於表面
唔明白火車核心係蒸汽機技術唔係係架火車入面打住邊爐出住煙係路軌上面行就得

套野超多隱喻
岩岩睇完b站上面有手足介紹個段片
真心唔錯

不一定替身, 權力象徵即可

yup... ching... 哩個係另一個解讀...
所以...睇翻真係幾有趣成個劇本真係好掂...唔知點諗點砌出嚟
難得嘅神片

mo lun yau cho

我都覺寫劇本個個好撚癲

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
五大訴求全無
爆眼護士之仇
元朗警黑合作

乜仇都未報到，唔好擺低你既憤怒
我地絕對唔可以習慣，手足們繼續上街抗爭
８２４上午和你塞，下午觀塘遊行
８２５荃葵青大遊行

光復香港，時代革命！

套用落呢場運動，我會咁睇
黃四郎=中共
群眾=其他國家
而張麻子=香港

香港將會係撼動中共嘅最關鍵人物
只係我地要拉攏各國合力制裁
定係捨身同佢硬碰贏面會高啲呢？
答案係要先射出子彈
再讓子彈飛一會兒

其實71果晚都算係一個細break through.

呢套戲最重要的message係: 港豬/中國人都勝利球迷，比人蝦唔會出來反抗，比埋軍火武器唔會出來反抗，只有d人以為自己贏左，先會出來跟風衝出來抽水

.
.
.
.

我諗起612衝完之前好多人話會破壞運動，衝完之後大家都轉曬口風

我記得你個名

然而今時今日中國人學習西方思想方面都係流於表面
以為可以上下微博去旅行擁有自己資產就係自由，唔明白自由核心係咩，點解咁重要
成百年都無進步都幾可悲

我覺得你呢個先係正解。

612 太古烈士 71 721 811全部都係
無呢啲事件
場運動未必行到咁遠
差在呢家唔係氣氛上既白色恐怖
而係有實際行動

姜文唔係親共
根本佢係共產黨黎
睇返佢屋企背景到黨扶佢上去
陽光燦爛的日子講佢地成為既得利益者
係自己友"哥們"先至可以上到套野
佢算係真心膠來, 好多野都有想法

冇錯
勝利球迷由14年已經講緊
每次見到話咩輸民意
其實如果每個人都岀力帶風向搞文宣
其實就會帶到班勝利球迷

哩個我會覺得係人性...亦可以話係資本主義下嘅所謂理智下嘅結論...人性係本質係唔可以改變...局勢可以...

其實...局勢嘅改變只可以靠筒子們..即係抗爭者...
所以...其實革命某程度係唔需要民意支持... 我哋要做嘅...係不停增加勝算
而民意嘅關鍵係當你可以行到最後...民眾願意亦睇到勝算..喺最後一波用最團結最有力嘅力量去推倒面前嘅高牆..

香港人都冇得再輸啦，冇嘢驚㗎喇宜家！

題外話：點解大陸會過呢類戲上映

恐懼既象徵，唔知點解會諗起支聯扮

好聽叫帶頭打破恐懼同規範
唔好聽就叫勝利球迷
其實講緊同一樣野

重點其實唔係真係贏，而係令人民以為你贏咗。事實上人民最多嘅唔係黃定藍，而係勝利球迷，尤其係強國人。

一定要把他們的怒給勾出來！

斬威嚟講，我哋已經做咗啲，7.1佔領並大鬧立法會、塗污區徽，7.21墨汁掟鳩支共嘜頭，仲有將支那旗掉落海... 嚟緊梗係10.1支那70大壽，到時一定要徹底侮辱支共，將佢從神台扯落嚟！

所以我講佢肯定係有背景...佢係既得利益者...有唔少好處
但出身唔係罪...佢都冇得選擇...但佢可以選擇佢嘅態度...
你睇翻其實佢對社會同革命戰爭有好深刻嘅見解...我諗同佢非凡嘅成長亦不無關係

上面我講咗

好似話佢老豆從軍
然後又走遍大江南北

係... 哩個係今次同上次嘅根本分別...
7條人命...2個眼球...眾多嘅手足...
我哋一個都唔可以忘記將恨記得心中

佢講既亦都可以係革新者
真係聽觀眾自己點解讀

咁你咁講都冇辦法...
佢第一套鬼子來了
睇嚟好似反日片其實批判緊係中國人嘅一貫奴性

讓子彈飛一飛去到99復會先都可考慮
更何況有機場春袋

香港人求穩 不求不義之財
就算成地係錢都唔會執
因為唔係自己親手賺都唔算穩
所以有好多唔關我事嘅諗法 因為要穩
亦有好多人好和平 反暴力 因為都係求穩
香港人從來無活過係恐懼之下
只係太安分守紀
所以必須攬炒

唔識欣賞一步之遙 睇咗啲唔知講乜好撚悶就停咗
另一套未睇過

美軍帶頭出兵？

不義之財一樣求
差在係小義定大義

係有部分人覺得穩就唔會影響到自己
但係就冇讀過六國論

up

而家打仗唔使用劍咖啦...
乜你唔知你渣緊人哋春袋又有援軍幫拖去削肉...
佢唔會話比你知痛.... 要到佢倒下你先會知道...
所以...你只可以相信你認為啱嘅盡做...
而我唔認為一定係屠殺...
以我哋接受暴力嘅程度...我覺得嗰一槍已經開如...係鐵珠彈還眼嗰槍

奪唔奪權坦白講我唔太有興趣
但大家都會認同一點
我地係奪回生之為人應有既權利

再睇返唐朝
就算玄武門之變
但國泰民安 社會開放進步
其實冇人會理李世民做過乜

中國少有既好戲

我覺得嗰一槍已經開 *咗*

我覺得香港人既子彈已經飛緊 仲要好多粒一齊飛緊

最重要係割肚求清白既教訓！！！

我地唔需要任人打黎證明自己係道德高地，如果咁做根本on9!!!

對家就係做鳩你（屈6爺食多碗），你割撚左肚人地開心都黎唔切

呢個年頭 唔會點打真槍實彈既戰爭
睇返晚清八國聯軍
再睇埋中美貿易戰
其實前因後果都好相似

中国censor係有啲奇怪
1984都唔係禁書

係

咁岩返睇呢套戲
但唔知仲要讓子彈飛到幾時
實在太攰

快了快了
子彈飛緊既時候
不忙準備定新子彈
重光之日不遠矣

讓子彈飛係一套要睇幾次先明既電影。我都睇左四次以上。

粒子彈都未開始飛

有啲位係慢慢開放左

push

如果你咁講...
或者現實同一套要喺2個鐘講完嘅戲好唔同...

好多時個tipping point未必係1同0咁極端...
其實1同0都只係一個relative嘅象徵意義...
而一個問題嘅醖釀...電影又好...現實又好....我更多覺得係喺一連串發生嘅小故事裏面嘅人產生些微嘅根本變化...
我會睇做好多個tipping points

而現實唔同電影...邊次係大高潮因為relativity嘅關係...
你永遠只係會喺結束先知...甚至更多係永遠都冇哩個位
就算你講哩個努火到頂點...其實都未必係成個運動嘅大高潮位...
可能係微細到好似東西德一個官員話你可以過圍牆咁反高潮都得

612 71 721 811 816
呢d日子係國際社會黎講全部都係飛緊既子彈
無錯 粒子彈係射向香港人
但鬼佬都好清楚香港係抗共橋頭堡呢個角色
就睇國際間既子彈最後飛成點

其實講真...粒子彈真係飛咗....
開槍嘅象徵意義係啟蒙同覺醒...
條件其實已經具備...
我覺得而家爭嘅係東風將連環船燒起...
問題係點火失火嘅人永遠唔係我哋主導...我哋只可以不停加更多嘅熱同藥引上去

我覺得係2016

其實係爭一團火 大部分鵝城既百姓被打壓 敲詐得耐 其實都想反 只係唔相信自己有咁既能力 反起來
讓子彈先飛一會 然後比槍佢地 邊個唔群起 發癲

九龍灣義士任人魚肉正正係咁樣

當年既龍和

呢套真係神作嚟
睇左三四次

其實套戲有大量暗示既野

六弟死了 六弟死了

有預感會成為支共禁片

武器就係每個人既手中，就係罷工
問題係人點打破個恐懼

啲comment 既人都知咩事

套野出時支共都未有依家管得咁嚴 又限古又限奶

可能有日除住口罩咁示威就係殺死黃四郎既一日

其實七一梁繼平咁做真係打響左一槍

不明覺厲

71 西環 國旗

每個都係替身

岩啊，如果d人唔怕被炒，佢地一定肯罷工

心目中神作
姜文 師爺 好好戲
加埋發哥
每隔一段時間都會重溫一次

其實最後都係禁咗，太多人睇引起政府關注

Push

你講漏咗成套戲既核心：對百姓既睇法

老百姓只會打已經打勝的仗

勝利球迷全世界都係咁
差在我地點樣令呢班人出埋黎

其實革命係一個信仰...
我覺得可以係一個手段...
一個手段去令佢實際輸出傷害...
強大嘅畫面令到強大嘅本體睇到輸嘅可能...

情況尤如當年戴卓爾夫人一仆嘅意義一樣...
要講白d嘅話...要觸發一個支共明確需要屈服嘅事件...
但黄四郎都會知道...咁樣自己都會永不超生...

而家嘅政局其實係哩個狀態

sir this way~

轉個灣就唔見晒

有樣野未睇得清
我相信原本既劇本的確係搵鬼扮示威者殺狗
然後強硬清場
但一來個日太多人
二來應該比鬼佬禁住左

但係近日轉吹溫和風
又搞監警會 又傳大波樺提早回港
我睇唔透呢樣

呢個係必然 絕對係大方向
但係睇唔透佢下一步棋想玩咩
99美國復會 101支那國慶
件事只會愈早解決愈好

現實例子就係晚清
未打之前曾經西方國家都以為清係強國
之後打過知咁垃圾 得個樣
所以而家中共永遠做門口狗 得口交部

你覺得如果你係對家發覺底牌唔夠打一直加熱加藥引等爆嘅話....你會點做?

總之簡單講...對家想嘅嘢唔好比佢發生... 佢唔想嘅嘢我出盡奶力就啱咖啦你要知道你對對家係有不共戴天之仇

個問題係鎮壓唔係解決香港而係解決自己之策嘛...

呢一刻再加熱加藥只會爆死佢自己
坦白講，如果我係鬼佬，
點解會插手香港？
一 打開14億人口市場既關口
二 搶道德光環應付當地選舉

基本上手就插硬，理得你香港人放火又好乜都好
呢獲比世界睇到中共係紙老虎，
比著你係其他國家既首長，都會想分返份
岀師之名已有，係差時機

我自己睇，中共死就死硬，
差在香港贏唔贏到

之前我七月仲會覺得香港人會袋住先
但8月應該真係去到缺一不可既地步
我直頭唔覺得有辦法收科

呢套未睇以為係中國飛機戲
睇左就想再睇多次 好撚正 仲正係避過左中共檢

過電檢呢下真係神奇頂級超卓

點解呢個po無3毛？
定我block哂？

近排人仔跌
好多廢老早排睇升，擺哂落定期
可以話中共唔掂，人仔開始跌，換走人仔先

但係成功咗之後佢啲手足都負敗哂

好有深度

去晒上海

其實我抽出黎呢段只係最簡淺易明既
仲有好多野可以睇埋

我唔覺得佢係毛左派

黃四郎替身本意係用黎自保

但係好諷刺地變成令佢死嘅工具

呢樣野叫作法自斃

現實中嘅極權政府保政權用嘅工具，係咪有啲可以比我地攞黎用？

社會養老基金
不過好似要2025先見底

推2019

邪不壓正都算收貨，琴晚睇完

當年中學睇已經覺得係神作

鬼子來了都幾有風味

仲要大和田常務做日本兵

記得當年呢套野拎獎但我屌晒鬼
平地片輸晒比佢

睇唔切咁多套
又要搵晚失眠先開黎睇

不是景 而是恐懼的源頭被消滅的景象
ie CCP

經過今日, 覺得速狗就係替身
只差覺悟

因為本來故仔係由中共嘅老嘢寫

可以得罪姜文，但唔可以得罪馬識途

速龍係其中一個
只代表到警暴
但背後既中共呢？

佢地唔會信

資訊夠多咪得

皇帝易了 、制度沒變 真正要站起來的 是人民， 是民主

讓子彈飛 讓頭到尾 從標題 已經開宗明義 ， 讓子彈多飛一會兒；
就是在說 民主 — 讓鬥爭多持續一會兒
讓人們 再多呆一會 才會慢慢醒過來

整個都在說 要讓人民醒過來 的革命， 達至人心醒來 的民主。

幫推！
五大訴求
缺一不可

寧成玉碎
不為瓦全

解散黑渣
以眼還眼！

戲入面仲係跪緊青天大老爺
但今晚新城市個段義軍凱旋
我見到重光既希望

你一拳 我一腳 根本就係發哥同姜文 鬥緊咁

見呢張牌 有利 即做
呢家林鄭此舉 暫時贏左國際戰線

唔覺佢贏左

推返上黎喇
個youtuber係咪樓主黎？

今日見到有民眾跪地鐵
心裡不是味兒

唔係
米加高汁過我好多

係
我地只不過係要拎返自己本來應有既野
抬頭挺胸咁去拎先係

一開始馬拉列車代表馬列主義，唔明點解大陸冇禁到

呢一套係真正嘅大陸人話要落香港拍香港電影
可惜輸到仆街，唔講廣東話、同個別演員本身反港
結果就冇再多啲類似例子

坦白講
如果用呢個時代背景
我覺得用普通話代入感會比較強

民族覺醒

睇完以為自己睇得明,後來睇高人

睇米加個段片都唔錯
如果想成套戲都有講既話 就睇B站個段

差對面既第一個頭

個兩套唔洗睇，垃圾到，你睇返佢以前個套『鬼子來了』重好

大和田勁好J
大哥大嫂新年好